勇士今年西決贏到我湖，我直播食屎

絕不食言

勇士不是朕嘅對手

善心打破零回覆